突發：發夢每一張流通紙幣都係連儂紙！

發夢，全香港流通嘅紙幣，都寫住

「光復香港
時代革命」

點知今日買嘢找錢
真係有人找左張咁嘅銀紙俾我（手字仲要寫得好衰，正廢青）

請大家宜家花一分鐘時間
拎出你銀包入面每一張銀紙
同埋拎出一枝擦膠筆，
喺每一張銀紙，擦走「光復香港」呢啲字句（如有）

塗污銀紙係犯法㗎，就好似紅燈過馬路咁衰、咁破壞法治！
所以快啲淨化每一張銀紙！

如果冇連儂字句，我就安心啦，我好唔想我發嘅夢成真
如果過三個月全香港流通嘅紙幣都寫滿革命字句，我會激動傷心到喊晒㗎

幫推

push

[推上國際] 防暴警推跌外國婦 施施然離開

好彩我用PAYME WECHAT

推

Push

支持

係就整個印仔啦

唔錯唔錯,又冇人知係第幾手

點解有三份一負評，係咪因為曲直難分

好彩樓主提一提先知屋企啲錢比人寫晒字

寫滿字再入落地鐵八達通機增值 爽皮

塗污銀紙係犯法㗎㗎㗎㗎

咁慘，快啲換過新一批銀紙，不過我驚換極都係連儂銀紙

好波
但因住畀人拒收同入塗污公物

PUSH

所以我積極叫人擦走呢啲字

入機

紫外光印仔

唔知銀行 ATM 存款機識唔識過濾呢

寫一面

有啲衰人話，呢啲字要直接睇到，而唔好收收埋埋

應該有得話收到張咁嘅銀紙，叫銀行換比你？

「8月5號齊罷工」

我都收到張。宜家大把

記得用左手寫字啊大家都是左拗仔

人地一句唔收就收皮

唔好做犯法野呀

不如大家影出嚟，可以有更大感染力，俾大家睇下各人收到連儂銀紙嘅慘況

冇第二張

犯法架

ATM存款機

入八達通囉
入汽水機囉
點都會流通到 唔係要人教呀

藍絲見到唔敢撕

下一步人民幣？

如果有人俾我我肯撚定唔收

正 推

好似係犯法 因係你無張銀紙嘅擁有權
舖頭又唔知收唔收 無謂攞呢啲野嚟玩

冇第二張
唔收就算
即係免費

報警都咁講
雖然最後都可能要atm 噤過張
但搞一搞到佢鋪頭做唔到半個鐘生意已經

好彩我宜家淨係得十蚊膠紙
根本寫唔到
就算寫咗都一抹就甩

ok喎

有春用咩

師兄，果啲冥幣嚟，好快唔值錢

勁野

Agree 示威都係犯法 大家唔好再搞落去

每次去港鐵買車飛都入曬呢啲錢入去

拎上大陸用會唔會被公安捉

好曳呀好曳呀

上到庭都證明唔到係你寫既

千奇唔好唔小心流傳左去自由行到

見過有D仆街用marker筆去練字

返支那用We7 Pay 仲方便呀
快D死返去支那啦

好衰架！ 邊個亂寫野？
等我擦左佢先

屌 唔知邊條友找錢找比我嘅

現代版八月十五殺韃子

On9 有撚用咩做埋啲小學雞野

衝紅燈犯法架
無不反對通知書去遊行都犯法架

寫幾隻字咁低成本都驚你返去支持警察算啦

咁曳

換完 銀行會收返 咁你寫黎做咩

丫，又虧你個仆街諗得出

拎張廿蚊望下有冇壞人寫嘢上去先

好曳呀，仲有冇其他師兄師姐收到咁嘅銀紙？

高章

因為塗污紙幣好似犯法
小心呀 巴打

連登仔真係好聰明
港鐵 呢舖你仲唔仆街

屌
朱元彰正小學雞

死廢青啲連儂牆都冇用！

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

好方法

好曳

順手用埋支那寶啦柒頭

哎呀！希望啲衰人唔好喺五百蚊紙上面寫啦！

勁嬲！即刻去check全屋企既紙幣先！有既就即刻擦！

我都唔想㗎，好驚三個月後全部銀紙都係咁

屌拉鳩晒元朗果廿萬人囉犯法犯法
呢個時勢仲要驚呢啲

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

我哋就最乖㗎嘞，平時紅燈過馬路都會自首

不要只 「推/push」 comment下做宣傳 好似我咁

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

前果陣係大陸收到張紙幣有法輪功個印

收到呢啲錢唯有擦翻乾淨佢啦

轉個頭就trace到你 到時佔領監倉

雖然難檢控 但起碼都唸計轉幾手先丫

果陣都冇「小學」，朱元彰連小學雞都不如

見到有人用marker喺十蚊紙到寫
好難擦㗎嘛！

其實鋪頭都係入落銀行
銀行唔收先算

用可擦嘅筆寫咁大膽！
擦走佢！睇你點整污糟銀紙

有得諗

巴打做得好！

要奉公守法

唔 真係好曳

都話你地成堆無腦架啦

唔通你收到假銀紙又拎去用，跟住又同人講唔知邊個比我？

我好驚全街都係，連藍絲都被逼用

乜撚野唔收
唔收咪入ATM
成班on9仔個腦唔識轉

班人傻架擦得甩嘅

果啲人好曳

咁咪有record

去港鐵買車飛一流

有問題嘅錢人地有權唔收，你自己鑲起佢收藏

我哋呢啲，紅燈過馬路都會自首，好乖

找錢收到咋
有咩證據證明入錢果個寫?
如果入錢=寫字
以後班藍絲都唔知敢唔敢用銀紙
後生都仲可以玩payme轉數快
班廢老就....

一日入面幾多人撳錢吖嗱
佢出錢又唔會mark number

光復香港
時代革命

民意就夠撚哂
再傳都只會得咁多
問題係你想點做

發夢全香港嘅錢張張都係咁，藍絲都被逼用

有創意

見到咪入落八達通囉,你地個腦係咪唔識轉?

嘩

如果ATM㩒岀黎係有字嘅銀紙就再擦！
有時間可以不停重覆
務求令每張銀紙都乾乾淨淨

即做

【緊急呼籲 捍衛聯繫匯率大行動】請使用美元作日常交易貨幣，阻止中共搶到香港人150年黎賺落嘅辛苦錢

藍絲見到會唔會燒銀紙

好似呢條喺法輪功舊橋嚟喎老細

圖？

畫銀紙唔犯法咩

我用鉛筆

推！

小學

正呀屌

仆街，未能出糧
乜錢都冇

現金入落8達通
再攞返出黎

我哋紅燈都唔過馬路，好乖

Check完！居然仲有人寫 「黑警死全家！！」嬲到我，我地既警察如果收到啲紙幣望到覺得唔開心點算啊！

入黎放低有用既戰術post

[大合集！]戰術討論分流傳送門

安信兄弟幫到你

Up

咁衰都有㗎！

「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

寫完入返落食錢機丫笨
唔好做犯法野呀

犯法野唔好推

我都收到幾張, 都唔知咩人寫嘅

[香城online]傳令兵的技巧和心得

幫手推推！想大家傳令傳得系統啲！

叫緊大擦走啲字，我哋好守法

光復香港！
時代革命！

印仔20蚊有交易

咁間鋪頭收唔收好啊 無謂要人難做吖

啲人好曳

即寫

唔好！停啊！

8月5日 罷工！

月餅

我今晚CHECK下先, 好驚呀

咁銀仔點搞先

大家唔好再推啊，犯法野我哋唔做架。
不過唔小心就無辦法啦。

寫低埋幾時遊行

好曳呀

嘩呢條橋直係仆街㗎喎
Btw用開Heart of darkness, 好好寫

咁慘

天才

寫左野 入唔入到落 入錢機度

好撚簡單, 咪話自己都係受害者, 得返呢張, 跟本無人知你有無份寫

好似入到

手字好差

希望d人要寫就寫句有深度既

我仲以為得我一個收到呢啲紙幣

除非燒左佢 下世都未甩

想知d藍絲收到會有咩反應

You got me bro
連登有知音

8月5號齊罷工

留名

我岩岩都收到張

即刻買擦膠筆

正

連登都有d鋼筆post不過沉左好耐

pish

咁咪知你用邊張八達通增值囉 你一用張八達通就捉到你

重申五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命

邊個知

呢招好得

呢枝咩筆黎？
好似好正

認真一問：商戶可否拒收被塗鴉嘅紙幣?

我唔信有職員會咁得閒逐張銀紙睇有冇字

問題係咁樣最終只會引發藍屍有樣學樣

增值都犯法?你估個個增值前都檢查張銀錢有無寫野咩

正式洗錢

你啲銀紙俾人咁樣塗污，好慘呀令我好心痛

叫人入銀行機或八達通果d唔好傻
有cctv 之後計番部機d錢實捉到

張圖

可唔可以攞黎做文宣

推一推 等啲廢老冇錢用

我只係呼籲擦走啲字 我哋好乖唔犯法

藍絲都一定唔犯法

藍屍淨係識撕爛

墨來的 筆就求奇啦 文具鋪30蚊有找果d都得

真係唔可以寫架 要擦哂佢

好醒
push

冇咩可能 捉到都證實唔到係入錢嗰個人寫

銀紙原則上唔係你擁有
塗改同破壞係犯法的
發夢個陣周公建議我最好唔好咁做得咁明顯

下？好多人都留意唔到用緊嘅錢有字。個身借少少位就影唔到你入咩錢

對幾多元朗幣

唔係捉唔捉到問題,就算係普通市民都唔會逐張銀紙檢查有無寫野
你咪捉埋d無辜既市民囉,睇下邊個比人屌

點算 發現銀包入面全部都有

推啊

岩岩餐廳食野 聽到燒味佬嵯講叫警察開槍射低全部人

犯法 報得驚

捉到都證實唔到係入錢嗰個人寫

唔一定寫晒兩邊

隨便
我都係拎人張圖

係人民幣到寫

巴打手字好靚

nicw

唔好再破壞法治，唔好寫，更加唔好張張都寫

無成本又可以玩嘢 點解唔做

利申：最憎人畫花銀紙

犯法架喎

希望大家記住，去到今天運動連登既角色同優勢係乜

頭先收到張
一面寫"光復香港"
一面寫"時代革命"

兩邊都有字 啲字又大隻咗
搞到我唔知用唔用好

塗污犯法
用唔犯法

所以我哋連紅燈過左馬路都會自首

亦從來唔會佔領馬路

笑撚死大陸狗黎連登挑機

鋼筆墨水黎架

啲人真係好曳！

抵制電子支付

光復香港 時代革命

痴撚線
唔知D藍絲收丁會唔會即刻撕左佢

on9 人地找錢找返黎架喳

咪屈人

好彩d暴徒仲未用中英對照印仔或者QR code 印仔

係好不過點會用提存，咁易追到，緊係求奇買野比左佢，最好報紙檔cam都無

有得提款個機啲好似好啲 唔係嘅話一存款就回收咗
利申:唔知銀行運作

唔好用慣常手寫，字跡易認

你返過大陸（或，去過中國）未？
收到假銀紙自己梗咗佢？

哇呢個宣傳手法一流 大力推

光復香港

當字帖咁寫 個個標楷體

個個蓮燈仔咩，後生一代無乜手字係見得人 （包括我）

有屎漬嘅

屌你正呀喂

印住寫 電話mon夠光 真心唔難

oh my god
大陸人用港紙咪.....
寫曬d反共 平反六四先

好曳呀啲廢青

我無野講

諗清楚先
對乜都唔知既人
幾隻字改變唔到佢地, 反而多樣嘢俾人講
連儂牆可以貼好多克警暴行, 兩者好唔同

我都搵到10幾張一百蚊紙係咁，等我刷甩佢先

夾公仔舖好多唱錢機，大家唔好去唱錢，到時成身都係散銀會好重。

收到風係格離BK班C9寫
佢地話勇武就幫唔到手 唯有做其他野響應

我曾經見過人民幣一百蚊後面寫住反中共嘅標語

小本經營唔好搞鳩人啦
係唱就去買地鐵飛

好感動，班 C9 竟然為左抗爭者而去犯法

收到啲被塗鴉既紙幣真係好討厭

咪撚影衰ive仔個名啦

入八達通

我食食下飯見到隔離條友都有張咁既野
影左張相
強調：呢張銀紙唔係我架

我唔知呀係上手寫架

唔知啲黑警家人收到，會唔會用呢？

有證據證明係邊個塗鴉就應該即拉
支持警方嚴正執法

其實好撚癲 當二百萬人每人係銀包有一張咁既20蚊紙
又無暴力無流血
另類不合作運動

我都係收到人哋俾我㗎咋

最緊要你用果陣知唔知已經被塗污先
唔知既話你都係受害者

我希望呢二百萬人嘅銀包係一大疊好厚嘅五百蚊紙，不過唔知三個月後啲五百蚊紙係咪都寫滿晒字

97開始我哋就係受害者

堆

我岩岩同同事食飯用左兩張5百,轉頭就用堆100蚊紙比錢

咁曳嘅 post ，大家唔好推得咁大力

建議大家唔好用呢d銀紙入自己張私人八達通
使用被塗鴉既銀紙可能觸犯法例

大大力推！

當每人平均銀包有5張銀紙
每日食飯找散 又turnover幾張
發夢時 如果有2百萬人咁做
不出一個月 全港流通紙幣都被不法之徒寫上字句
大家千祈唔好咁做

Pish

比你講左

犯法野我唔做 擦就佢就另計

呢啲被塗污嘅幣，係咪叫「連儂幣」

呢個時勢仲咁奉公守法
香港人真係可愛

記得見到要擦咗佢

咁一定要有足夠人數啦,每人5張20蚊,10個人都落佢大半日口供

我樓主好守法㗎，仲好可愛添

Noodler's啊，美國牌子嘅墨水，中文好似叫「鯰魚」
包裝就係核突啲嘅，但大件夾抵食質素又高，我好鍾意用

又幾得意

發夢見到連外幣都變埋連儂紙

記得擦哂佢拎黎入狗鐵機買飛或者去俾大集團消費用 唔好俾小店呀

8.5我會罷工

ok

大膽假設
所有銀紙上面寫光復香港之類字句
咁有政治潔癖既商店唔收
班藍絲實會收到
加上現金流通性
市民日常生活但又無可能抗拒現金
最後大家要去銀行換
銀行會排隊....

蝴蝶效應

入八達通機

千其唔好塗污紙幣呀

依招好！冇得佢唔收！

光復香港！

又係呢條垃圾五毛支那狗
幾個post都見到你Block得

中國銀行

Show Blocked User - LadyGapGap

呀婆都做到啦 唔係縮呀？

阻大家小小時間

啱啱開咗個twitter宣傳85活動 希望全世界都知咩事 最重要係想通知外國記者85全港大罷工 希望受到關注 如果你地有twitter account都可以幫手retweet一下 一傳十 十傳百 記得send埋俾身邊有twitter嘅親朋戚友 感謝大家為香港岀一分力

時代革命 光復香港

第二張係咪唔update，星期日唔係港島將軍澳咩？

邊個先岩

ok thx

咁要玩人民幣

啲廢青真係好曳

你地咁都驚 邊有資格講哩八個字

呢張最Updated

哇咁衰仔

.

啲壞人用刷得甩原子筆寫 入機個陣會唔會有熱力整甩啲字架

中銀紙幣好多都舊啦 拎多啲去換啦

唔識
不過每張銀紙有barcode
如果d衰人寫在barcode 位 咁要好麻煩地拎去發鈔銀行分行換

Btw 反對塗污鈔票

現代月餅

咁都得

同我一樣咁反對啲人紅燈過馬路

有無黑警身份資料整合 寫埋落去
一面黑警
一面光復香港 時代革命

咁曳唔得㗎

我唔會教你拎去港鐵閘機買單程票，再即日去客戶服務中心退咗佢架

答：張銀紙鋪頭找比我，我鬼得閒睇張紙幣有冇寫野咩，睇到個銀碼啱就袋落袋㗎啦

拾遺不報反法㗎

唔知邊間鋪頭找返嚟

Pay your mum

有記number 唔好做

我都喺地下執到張

乜周街都係

破壞貨幣系統

寫咗好多張，手都軟埋
大家喺後面再加多兩句

撕紙狗會口口會撕紙

你係擦咗好耐咋？啲黃屍真係好過份

推到一街都係

寫下字都咁多人縮
做左未呀

咩寫呀你喺地下執錢執到手軟呀？

係喎打錯字添
係擦唔係寫

唔錯

驚見外國勢力！！！

又係你啊三毛狗

宜家真係一街都係咁嘅連儂銀紙

政制崩壞唔緊要，貨幣系統點都唔可以破壞

8月5罷工

要推

又係你死開啦

負評左
Concept係好
但篇野曲到好核突 尷尬

邊樹買到

唔好咁啦

推 堅推

膠都寫到

payme過左五毫子俾你

唔知會唔會有人用印仔量產呢

Btw 雖然負皮左 但行動支持你

推!!!

地下有錢執

哇屌我都唔知點解手頭張紅衫魚有字

雖然寫左字，但執左都照要啦

係囉，睇嚟唔駛三個月，全港銀紙都寫滿革命字

又有

銀紙超限戰

乜真係咁多人喺街到收到啲咁嘅銀紙

剛剛同老母又換了三張lu

不合作運動
增加管治成本

呢啲連儂銀紙應該係啲藍絲唔要拋落地，所以通街地下都係

個個都收到咁噃

梗係用黎喺港鐵買飛

送禮自用兩相宜

另類走資 喺atm瘋狂cash in & out

中銀紙幣愛好者
設計得好靚

ATM隔離有閉路，我哋喺天眼底下幾時都咁守法

法輪功走得太前

係咪西九陸沉果個設計

洗呀洗呀

啱啱check 好似有幾張

啲人真係好曳

推
千奇唔好寫
到時一傳十 十傳百

執咗仲要擦走佢真係好攰
大家記住都要擦多啲

油性筆寫落去就冇咁容易甩

Pushhhhh

大家記得幫手擦走啲字

法不治眾

要淨化全港銀紙

用原子筆會唔會最好?

原子筆好難擦甩

好快變廢紙，唔好要

班友用原子筆，很衰囉

衰到爆燈

哀，卑哀

不了 怕藍絲用返呢招反擊 最撚得閒係廢老

戇鳩

一傳十，十傳百

我都覺你係戇鳩

個勢已經開始，所以冇得返轉頭
你唔幫手我哋淨化銀紙計劃就失敗啦

認真，kokuyo隱形筆將銀紙變連儂紙有無得諗？

亲，紅燈唔好過馬路啊，更加唔好出街抗爭

回去吧，亲

啲廢青好衰，大大聲宣傳時代革命，佢哋好似覺得要清楚而唔係要隱形

利申用payme 唔驚

好多年前喺北京都收過咁嘅一蚊紙

我要罷工

連登仔從來唔做犯法野

我冇嘢講

大銀行收到既錢會回倉，拿起有問題既銀紙，細銀行就會收自己倉，ATM唔夠錢會由倉放落去

8.5 全民三罷

聽講宜家連儂紙嘅印刷速度仲快過銀行出新銀紙

咁做係犯法

我都唔想收到㗎

咩呀我紅燈都唔過馬路㗎。我估你都一定係冷氣軍師 ，未試過非法佔路

係囉，唔知點解我出左呢個主題之後日日都收到

又搞埋啲擾民野

點擾民？

好賤！

千祈唔好搞到全香港啲銀紙污糟晒呀呀呀

樓上好似有人有方法

數學題，假如我洗左3張100，4張20
咁我即係用左幾錢

喂，貼圖還貼圖，我唔想睇列銀紙既號碼

以前讀書前做過兼職馬會投注站
其實馬會櫃台係所有銀紙都收
只要唔係爛左既，寫左野都收

而只要唔係爛左既，好快又會響派返俾其他客
我都響馬會收到張時代革命
D人真係好唔要得

法輪功啲真相幣

去馬會買六合彩好啦
唔好投資落私人戶口呀
小賭怡情

一陣藍屍店，你無錢俾就報警，警犬來到咪一樣拉你塗污紙幣

我係去買完唱錢，拎張一百蚊去換5張20蚊
點知5張都俾人寫左野
我嬲到即刻去旁邊文具舖買刷膠

銀行/鋪頭會唔會唔撚收

收皮啦we7狗

人地比架 都唔係我寫既

喂，講左好多次，唔好亂去細鋪買野
除非藍店

咁你又收？或者唔拎去銀行？

屌 睇唔撚到啵

銀紙寫字好似唔得?
驚有d仆街舖收到會唔會報警

同收到懷疑假銀紙一樣，你唔肯定用唔用得時就先拎去用，責任肯定係你自己孭晒，唔肯定先拎去銀行處理先係正常做法。

真係唔想推！

唔好推

銀行櫃枱會收，但鋪頭有權唔收

我都搵到幾張 擦死人咩

上手去馬會入錢果個勁衰囉
我去馬會提錢，張張都俾人寫左野

邊個畫花張銀紙之後，存入馬會
搞到我刷得咁辛苦

哇推爆呢個 我屌高質

推 正啊喂

夠啦 唔準再寫 呢d野冇記認嘅 叫警察叔叔點拉人

我地唔做犯法野
係幫手做清潔，見到污糟既刷乾淨佢

撳錢再入錢

你肯定有人會收你依張銀紙 ?

你地真係跩

仲要寫哂落中銀d銀紙庋

寫埋英文,俾多D遊客用,又睇到又明白

咁唔好彩

真係好辛苦

大力啲推，大力啲推我

好曳啊唔得㗎

辛苦晒警察哥哥

乖

[置頂]設立三毛台：聽聽三毛講咩，連尼住幫幫手

幫置頂

啲機器好鍾意收

你咁樣班深藍收到都唔知撕左佢好定照袋好

好難決定

幫推

啲藍絲唔明

但佢哋習慣用佢哋嘅WECHAT，唔好理佢哋

推推推

馬上擦！

件事一多人做就好恐怖
喂!講緊你呀 和你飛

三個月後全部連儂銀紙？

收又唔犯法。。。

如果所有銀紙都係連儂紙，就唔收唔得

用黎幫親吉野家會唔會用唔到架

光復香港，時代革命

唔好幫襯吉野家啦

唔一定寫 光復hk時代革命 架 寫d民主自由 人權法治嘅字句都幾好

實比啲蝗執撚哂

係擦走，唔係寫

千祈千祈千祈唔好塗污銀紙呀！犯法架！

講得好啱
唔知點解啲人咁曳

俾埋外國人睇嘛

小心，塗污貨幣犯法
但可以拎去銀行換🤡
中銀好似有發行鈔票，不如。。。

可能到時會有藍線商店唔收LE D錢
此時又可辦認邊D商店可光顧與否

我哋好乖唔塗污，只會擦乾淨

但唔知點解通街銀紙都寫滿左光復香港時代革命

照妖鏡

阻阻大家 開左個整合post
幫幫手report d藍絲 保護前線

[整合］［後勤戰士急入］

推呀

我覺得中銀既銀紙好美觀

好暴力啊

唔知變成連儂銀紙會唔會更美觀

好曳曳呀

咪左膠打飛機啦

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

打開銀包得返張廿蚊 窮到冇得寫

岩岩睇銀包 張張都有 邊間銀行既設計黎

字跡嚟講我自己都對唔返

成本咁低

好嬲
不過都唔可以撕銀紙
因為撕銀紙都係犯法
唯有死死地氣擦返乾淨

吸印仔唔會快啲咩

又會咁

廿蚊好似都有空白位

我會罷工 8月5日

記得配合埋用中銀提款卡去其他銀行銀通提款機提款

不要說 推 試著說 8月5日齊罷工

8月5日齊罷工

千奇唔好喺中銀銀紙寫嘢

下唔收？我得呢張渣
我收返黎已經係咁

我用開payme credit card

屌 咁我收到可唔可以用

Detect到咩

激L死

寫字個啲仆街真係好撚狗，用左手寫，完全唔知係邊條仆街咁做！！！！

I have nothing to say

用唔犯法

有人用簽名筆

推，低成本

10蚊膠紙 普通原子筆一抹就冇 要有 sharpie

喂喂喂，唔好寫落中銀銀紙度呀

good idea

Fuck ur gap

大家千祁咪亂講

PUSH
最龐大既流動連儂牆

承認吧，夢中已沒法治，戰場只講力量

制止不了嘅連儂牆

呢個真心要推 擋都擋唔住！！！

一陣搜到筆都捉鳩你

推爆

印紙幣 唔知政府用左幾錢

藍屍上身 拎中銀銀紙去中銀屌

呢個要推！

Push!

唔好寫落銀仔到呀Pls

拎曬銀行啲錢出嚟寫 再入返落去

寫銀紙真係唔要得，好拿拿聲擦哂佢地

啲人真係好曳呀

係囉 都唔知係邊個寫上去

從字跡可以判斷寫果個人曳曳之餘又俠義心腸，好人一生平女

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

你地有冇諗過抗爭其實可以咁？！

唔好意思 阻到你地 覺得係呢個post到集思廣義 聚眾人之智會幾有幫助
希望可以幫忙分享 推post 比意見

儂牆貼晒100做牆紙都係型。

銀行印。
所以中銀銀紙，無理由唔好好珍惜

俾抗爭者買裝好過....

寫銀紙就要無成本。你貼銀紙想點？

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

點解無人推

嘩嘩啲人好曳呀

大家有無keep住收到

有好多啊

連儂抄即時由支銀擴大到大貓
全部冇一間係無辜

我都收到好多

陰陰力每日推一推，我就會好開心

宣揚港獨

可能好快張張銀紙都有

我一張都冇收過

諗得過喎

你試下打開銀包，逐張銀紙拎出嚟丫
過左一分鐘後，你就見到每一張銀紙原來都有連儂字句寫左㗎！